以後高官退休應該取消長俸,俾返100蚊利是當遣散

房署外判商都可以咁對自己d清潔工
點解市民唔可以咁對d狗官

搞外判本身就係想有屎唔撚拿上身嘛